係菲林錢好賺 定文青錢好賺？

近排ig見到好多賣菲林嘅專頁

走入去睇d price list 哇 屌你老母 ig網店賣得仲貴過dotwell / 彩圖麗 / megatoni

睇睇下 我都想開個page去賣菲林賺下文青錢啦
想問下用咩keywords可以呃到多d文青

有幾貴，好耐冇買
富士好多停產貴左好多

沖菲林貴到仆街

早幾年都係20連碟

果班文青俾得起錢買部垃圾機

炒起左成個市場

搞到我唔敢入坑玩返傻瓜機算

我淨係見到tmax400 (135 format)夠膽賣$75都覺得fatfat

自冲自scan

利申：影黑白多

咁你都要去買黑白菲林架嘛
依家d濕鳩ig page帶頭炒貴d菲林 仲要有文青加持
想好地地影菲林就係比呢d人搞彎曬

利申： 想入行賺錢

fomapan 好似從來冇加過價

入行好簡單喺Y拍入一箱Junk Box返黎咪得

沖又貴 機又貴 菲林都貴

新手玩黑白自沖重好

彩圖麗真係平

早幾年20連碟係早幾多年

我08年個陣去八月都20幾蚊啦

八月都執咗好多年🙁

仲未計通漲

租都升左唔少
同埋菲林本身間廠都係咁加價
睇下kodak近呢幾年加左幾多

但有實體舖個D可能賣得仲平過ig喎

咁係班ig狗賣得貴

60蚊係連埋scan?
沖嘅話睇你玩咩菲林 除左黑白自己搞抵d之外
其他我勸你比錢人賺算啦

Scan嘅話你買部Scanner咪得
不過又要自己打色 除塵

結論：比錢無煩惱

D 文青要菲林味 under 曬青bb 起曬沙就最好
#filmphotography #fujifilmc200